荃灣西樓角拉左5個人 認人！！！

其他cap唔切屌

推

6個!!! ５男１女５男１女５男１女５男１女

又冇左幾個condom

屌你老母

乜咁似台偉

屌你咩 con乜撚野dom呀 人地出左去你去撚左邊呀

只希望個女兄弟冇事，依家黑驚仲意玩輪

屌完我就可以否認你地當人condom呢個事實?

究竟係邊度活動呀 ?

你個綠曱甴就condom

我就好撚軍真既
前線係condom
我有家庭負擔聽日仲要返工
你地繼續努力

Show Blocked User - 大便會變大

咁收嗲喇

遠少少
認人

努力啦condom們
我有負擔要養家，你地冇

Push

so true, 成班係連登叫春有撚用咩

認你老母系呀

屌佢老母又鳩拉

有無名？

班細咩都無做就拉係?

推到認到人

CON汝老母

咩事

push

荃灣狗屋附近鳩拉

聽蘋果好似話有個係荃新整完starfuck黎

收嗲啦屌你老母

你又係邊

天日話塞交通罷工,都係信下先

開始拉人了

屌你老母 你仆街死全家

因為你老母比狗屌緊

單機啦垃圾

唔好咁直接 話曬都有買贖罪卷

咪又係要班前線condom做
班垃圾口頭唔認前線係condom
但實際做既根本就當緊人condom
成班傻鳩屌鳩我以為就可以逃避呢個事實??

又多個on9衝出黎比人屌
Blocked

冇話仔仔唔仲重，你咁話，係你咁覺得？

仔都可以雞姦
不過冇所謂啦反正大家都當人係condom
只係口頭上唔敢認姐

同一個黎？

blcok啦
逃避現實係好事
你地block晒我咁我同我d 5毛同事就方便帶風向

醒少少 個撚個post俾一句廢話就騎劫

屌你老母死全家

班撚樣仲要用緊block黎逃避
你班仆街咁咪俾5毛帶撚到風囉on99

唔好理d聊交嗌cm

Tui

屌你 仆街死啦你

你老豆老母好撚後悔當年無用condom
生咗你個on9仔

Block左條on9 唔好再嘈啦

tui

荃灣化整為0先

佢又講得無錯

你地咁做咪方便5毛繼續係度帶風囉
次次見唔岩聽既野就block冇撚用架

你老豆點解唔射你落Condom!!!

收嗲啦

點解拉到

因為當時冇今日咁多condom用

p

好細個

人少真係無衝動

又一隻曱甴, block

Yeaa

好似我中同

好撚多5毛

食撚屎啦你

屌那星個post做咩咁撚多曱甴出黎
Condom仔面臨清算驚啊？

手足認人！！

果d係度單單打打ge人係咪已經衝左去警局搶人

Blocked

a71b DEEN - 君がいない夏

甴近平

警甴

你老母就CONDOM

大家看清形勢先出手

荃灣9拉多兩個

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

佢地只係敢認大家唔願認既事實
而唔願認既人，一邊否認一邊繼續自己過自己生活

阿sir你似condom多啲喎

垃圾block

荃新個間星期五先被裝修完
爆曬玻璃
咁快又開得返？

好擔心

咁即係點樣做實事去救人?
定係單單打打就係做實事

又捉左兩個

銅鑼灣 time square 14:30 左右 apple

推呀屌

女要擔心 男宜家都好危險
Gay佬無個好人 特別popo gay佬

5毛分化 , 不推文回覆

荃廣先岩

呢類吹雞累死人
未開始都咬幾十個

手足

荃灣手足咁重狗要搵時機

我屌你老母

班黑狗向大會堂天橋射tg

你快能死左佢

popo the best condoms

11.11 早上七點

習曱甴

似會毒打多過搞gay

突襲，但預告，好心咪害死人啦

大家唔好害手足

天橋有個手足跪地 大量市民屌狗中

食屎啦你

你唔識字?
我咪話當前線係condom
你會為condom做咩事??用完即棄架啦
好似你同我依家做緊既野咁

好多gay嘅都係手足嚟 可唔可以唔好咁講

又一狗ac

Con你都母呀on 9仔

sm再加雞姦

片，圖，link

全部都好細個

屌你啊 男都可以雞姦

TM比便衣狗咬左幾件又無人講

推推推
認人

幫手認人

中學生

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

中pt

呢條肥仔，見過佢係屯門堵塞馬路上得山多

你一定記錯人啦

不嬲分化五毛黎 唔使理

個個都好細個

睇你開d post 原來係鬼

希望無事

你去死啦死垃圾
全連登一齊掘你老母個墓出嚟屌啊

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

如果你地既嘴炮有用
警甴就唔會1條毛都未少啦

笑死
咁叫分化
不願面對當人condom呢個事實

理想啲嚟睇，只要block哂你哋，你哋啲post自然推唔起，就算你哋背後幾多人都好，都唔會多過我哋班手足，咁又點會帶到咩風向？

何況牙連不時都會BAM五毛

屌你甴近平

垃圾五毛死全家

理你老母臭西想咩on99
連仔出撚左個不推文功能就係想你地可以唔洗推住文咁屌鳩5毛提醒同路人
連登呢度大撚把你呢種蠢人，醒嗰班block撚晒5毛，咁咪淨返你呢種白痴俾5毛帶撚到風等你呢種白痴一齊推post囉

論武力我地已經輸撚晒
你唔撚係想智力都輸撚埋呀嘛

自己諗下5毛會唔會好似我咁教精你呢d白痴仔啦
我係5毛既話不知幾撚想知道我身份既人block撚晒我等我方便吹風

會，五毛都有好多種，而你明顯係扮哂正常人咁可以趁機帶風向嗰類嚟

我洗撚扮咩
講個你地不願面對既事實就當我5毛

你都on撚99
我又唔係推緊你個POST
我喺呢度用不推文咪陷樓豬於不義令佢呢個POST上唔到熱門？
我推呢個POST點撚樣幫你帶到咩風向？

你真係蠢唔係扮
邊撚個叫你係度不推文回我呀
我係叫你見到5毛post唔好block用不推文屌鳩佢提人呀
提撚晒你啦，你地係要堅持block 5毛掩耳盜鈴咁我都冇計

屯門認人！！

哦,即係都係冇貢獻,以為你班單打撚做左咩咁巴閉添

我個LIST一路都無主張BLOCK人
有人鍾意BLOCK咪BLOCK
有人鍾意屌咪屌
啲人睇完個LIST想點做我一路都無干涉
仲有我會BLOCK五毛嘅話我仲會睇到你留言同回應你咩？

開新po講

好過有人唔願面對現實
口號就叫得聲大大
做就做同口號相反既事
仲要死撐攬住個口號

又好似係
你唔係話blocked既人
咁仲有得救

推！！

有時都覺得你地班差佬幾好笑，比半個香港人屌撚咗咁多個月，都dont give a fuck, 仲要理直氣壯。
大家都係打份工，你返工返到就要調整自己心理，同其他同事埋堆一齊笑香港人，然後就話我地係曱甴無用廢青。呢場對壘一係香港人輸，一係警隊收皮，點睇呢兩個結果都係你班中下層狗仔做炮灰。點解你覺得自己到最後可以獨善其身咁樣comment 攞境，你真係唔驚？

愉景遠觀狗屋
有兩個小朋友係門裡邊
唔知係咪被捕人士朋友

推
荃灣葵青街坊認人